晚餐 吉列豬扒定食

雖然餐廳格局較為港式
但豬扒唔差
肉味豐厚
又唔會柴，鬆軟有肉汁
係麵衣略厚少少
勝在收費比丼吉、porker嗰啲合理好多

黃店？咩名？

求名

留名

店名please

大丈夫食堂？

大丈夫食堂

係

Yellow?

唔係藍亦唔係黃

咁即係藍
唔係黃就係藍（好似係）

整得幾靚仔
呢set幾錢？

108免加一
白飯同伴菜係任添

貴, 連登仔食唔起, 拉!

108

睇下你同咩比
丼吉、勝博殿嗰啲連加一接近300

屌你108都話貴

你睇下omakase/ 扒房嗰啲post就知唔係
況且一百蚊食日本菜只算係中價

呢間野LUNCH時間係等唔到位架

比起吉豚屋係貴嘅

等睇連登仔話自己煮唔駛10蚊頂爛市

自己煮唔駛10蚊頂爛市

中出巴又食好野

尋晚九點都滿坐
不過唔洗等位